諗到中共為咗要小香港屈服搞到自身都難保我就好想笑

由內部瓦解敵人

當中共以為拉一派打一派計謀成功
殊不知已經變成未期血癌，失常細胞打死晒正常細胞
已經不能存活

我真係好想我地有生之年可以見證中共收皮

打緊貿易戰期間都唔識先安內
抵死啊依家

今次寧死不屈
點都唔放棄
常態抗爭
將革命之火燒上大陸
燒到全世界

曾經有個預言家
話202幾年 好似2025年
中國會內戰
跟住由香港主導返大陸
當然
呢個預言可能我地FF
但我寧願相信